## Теоретический вопрос
Приведите пару примеров, когда уместно использовать в коде конструкцию `try...catch`.

## Задание
Дан массив books.

```javascript
const books = [
  { 
    author: "Скотт Бэккер",
    name: "Тьма, что приходит прежде",
    price: 70 
  }, 
  {
   author: "Скотт Бэккер",
   name: "Воин-пророк",
  }, 
  { 
    name: "Тысячекратная мысль",
    price: 70
  }, 
  { 
    author: "Скотт Бэккер",
    name: "Нечестивый Консульт",
    price: 70
  }, 
  {
   author: "Дарья Донцова",
   name: "Детектив на диете",
   price: 40
  },
  {
   author: "Дарья Донцова",
   name: "Дед Снегур и Морозочка",
  }
];
```

- Выведите этот массив на экран в виде списка (тег ul - список должен быть сгенерирован с помощью Javascript).
- На странице должен находиться `div` с `id="root"`, куда и нужно будет положить этот список (похожая задача 
была дана в модуле basic). 
- Перед выводом обьекта на странице, нужно проверить его на корректность (в объекте должны содержаться все 
три свойства - author, name, price). Если какого-то из этих свойств нету, в консоли должна высветиться ошибка 
с указанием - какого свойства нету в обьекте. 
- Те элементы массива, которые являются некорректными по условиям предыдущего пункта, не должны появиться на 
странице.

#### Примечание
Задание должно быть выполнено на "чистом" Javascript без использования библиотек типа jQuery или React.

#### Литература:
- [Перехват ошибок, "try..catch"](https://learn.javascript.ru/exception)
- [try...catch на MDN](https://developer.mozilla.org/uk/docs/Web/JavaScript/Reference/Statements/try...catch)
